我覺得自己係0

冇女 冇frd 乜都冇

點先識到女？

我係1

冇

阿源都結咗婚喇

唉 連佢都有女 我乜都冇

no gay